# Proyecto de Req.
1. Matriz de permisos no contempla los demás usuarios involucrados:
    Recepcionista
    Doctor
2. No cuentan con diseño del módulo de calendario.
    Verificar condiciones en plataforma moodle.

